# Liens très utiles
Matbob a une ribambelle de liens très utiles. Je vous en fais la liste.
- Sa [chaine YouTube](https://www.youtube.com/user/matbob199411). Abonnez-vous, il sort des vidéos cools et marrantes quand il se rate lamentablement ^^'
- Sa [chaine Hitbox](http://www.hitbox.tv/Matbob199411)
- La [page de la YouTube money](https://www.tipeeestream.com/matbob199411/donation)
- La [page de la Hitbox money](https://www.hitbox.tv/matbob199411/subscribe/Matbob199411)
- [Son Twitter](https://twitter.com/Matbob199411)
- Sa [page Facebook](https://www.facebook.com/Matbob199411-247642985294801/)
- [Instagram](https://instagram.com/matbob199411/)
- [Miiverse](https://miiverse.nintendo.net/users/Matbob199411)
- [Boutique de T-Shirts](https://shop.spreadshirt.com/Matbob199411)
- [La page Google+](https://plus.google.com/u/0/103143570669144348237)
- [Le serveur Discord](https://goo.gl/4MZ4x6)
